#Procédure Starter Kit Readme

	 ##installation
	 
		- création nouveau projet
		- récupération projet existant depuis git
		
		
	 ##lancement
	 
		make installation
		make dev
		
		
	 ##Utilisation
	 
     gestion des blocks
	 gestion des images
	 gestion des pictos
	 gestion des menus
	 gestion des variables globales / atomic design (Guideline)
		css -> variables scss pour les couleurs / fonts...
	 
	 
*ajouter lien doc Timber (twig) / ACF blocks / CF7*
	 